一人一個讀授課式碩士的好處

一人一個讀授課式碩士的好處

容易畢業

想報poly master,lm

讀不讀都一樣

廢ga

多一張證書

仲有冇？

有錢就有得讀

一定畢到業